返工怎會有一臉笑容

換水忍得到 加紙照做

從前我想到山的那一邊
看飛鳥可有一個個夢
從前我想到海的那一邊
看水裡魚有否愛的笑容